係fb見到 簽署唔夠人

真係要告急
緊急未達標:得五日甚至唔夠 :

拒絕曾偉雄到聯合國就任提名

盡快通過香港人權民主法案

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求承認中國共產黨是恐怖組織：
叫美國將香港收歸為第 51 州

提名香港青年取諾貝爾和平獎或其他人權獎

新聯署： 撑國泰